﻿% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% -*- coding: UTF-8; -*-
% vim: set fenc=utf-8
\documentclass[a4paper,12pt,french]{article}

\usepackage{ensps}

\hypersetup{
  pdftitle={Rapport de stage, Léopold Clément},
  pdfauthor={Léopold Clément},
  pdfsubject={Schémas de contrôle de congestion intelligents pour les réseaux IoT par apprentissage profond},
  pdfproducer={LuaLaTex},
  pdfkeywords={Quelques mots-clés} %
}

\DeclareGraphicsRule{.ai}{pdf}{.ai}{} % Pour insérer des documents .ai
\graphicspath{{./img/} {./eps/} {./fig/}} % Pour ne pas avoir à ajouter eps/ton-image.jpg

% ------------- Packages spéciaux, nécessaires pour ce rapport, à insérer ici ------------- 
\usepackage{minted}
\usepackage{lscape}
\usepackage{wrapfig}

\usepackage[%
    all,
    defaultlines=3 % nombre minimum de lignes
]{nowidow}


\newcommand{\code}[1]{\mintinline[breaklines, breakafter=.]{python}{#1}}


\begin{document}

% --------------------------------------------------------------
%                       Page de garde
% --------------------------------------------------------------

\begin{titlepage}
  \begin{center}

    \includegraphics[height = 3 cm]{logo_ENSPS_UPS.png}\\[1cm]

    {\large Département \emph{EEA}}\\[0.5cm]

    {\large Stage de \emph{M1}}\\[0.5cm]

    % Titre
    \rule{\linewidth}{0.5mm} \\[0.4cm]
    { \huge \bfseries Schémas de contrôle de congestion intelligents pour les réseaux IoT par apprentissage profond \\[0.4cm] }
    \rule{\linewidth}{0.5mm} \\[1.5cm]

    % Auteur(es) et encadrant(es)
    \noindent
    \begin{minipage}{0.4\textwidth}
      \begin{flushleft} \large
        \emph{Auteurs :}\\
        M.~Léopold \textsc{Clément}
      \end{flushleft}
    \end{minipage}%
    \begin{minipage}{0.4\textwidth}
      \begin{flushright} \large
        \emph{Encadrants :} \\
        M\up{me} Véronique \textsc{Vèque}, professeur des universités\\
        M\up{me} Lynda \textsc{Zitoune}, maîtresse de conférences
      \end{flushright}
    \end{minipage}

    \vfill

    % Date en fin de page
    {\large Version du\\ \today}

  \end{center}
\end{titlepage}

% --------------------------------------------------------------
%                    Table des matières 
% --------------------------------------------------------------

\thispagestyle{empty}
\tableofcontents
\pagebreak

% --------------------------------------------------------------
%                         Début du corps
% --------------------------------------------------------------


\end{document}
